屌我真係唔撚識拍拖

冇人天生識
唔緊要

犯錯只因失戀太少